[Admin please see]點解連登email冇人覆?!?!?

Send咗幾次email至今一個月都未有回覆。
唔該admin做吓嘢
試咗support@lihkg.com同info@lihkg.com 都無回音。
究竟係咪真係有人處理㗎?

呢排非常時期，連仔太忙，未處理到咋？佢今朝六點幾仲出緊post，交代最新改動，感覺佢忙到打飛機都唔得閒，巴打俾d時間佢處理啦。

Email 覆咗你?

你係send去info@lihkg.com?
佢地仲未覆我